全支那國有1%有錢果班湧入香港，香港都玩完

正確黎講，是窮果班港豬玩完

亦即是點解買唔
到樓原因